[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫我條女留名

幫條pk蒲公英留名

第一個留名 幫埋蒲公英留名

竟然唔係第一個

獨自留名

你做咩成日搞我BB

顯性gay

咁快又爆咗

Should've known your love was a game

今晚有公公

有jj

屌 又跳斷腳舞

Why I can't move on just the way you did so easily

有排j 公公

報到

點解附件冇得放錄音

屎屎 就係佢圍我
追擊佢 快！

你條pk仔

既然你點諗都係解唔開 why not 放下

想你好好放低啫

夜晚瞓唔到啊

大家咁話

咩叫放下 我唔知 你點定義放低左？

咁日頭訓

我冇圍過佢 佢圍我就差唔多

thanks but i wont

你笑我囉我知道㗎

i didn't

我冇笑你

you did

呢度個個都係視帝視后

聽日返學
唉 要執locker又會見到張紙條⋯⋯

呢個好玩

prove it

三千唔係咁嘅人

會過去的

還可以啦 音樂劇八級團體組

proved

每個劫數時間會善後

利賓納令我有點心動

how

now

so boring

冇

陪你膠

仆街我三個月就冇左

陪你飛

佢冇要求過

唔好再諗個結 肯接受其他人

咁如果你接受左 但又默默咁樣諗起佢？

醒啊

no

都算係咁

consider

其實冇話諗唔諗 都過左去 仲可以點？
因為佢係突然之間分手 冇先兆 可能太突然接受唔到掛

究竟邊個男邊個女

我幾任女朋友都係做左之後先一齊

我男

作繭自縛

打撚醒你

hey bro

me girl

個男咩名 好醜

救命

屌 一齊10日就扑咗

咁我唔係特登架喎

蒲公英xxx

yes

一齊抽醒佢

painful

咁一定係專登

突然諗起ex之前呢樣野，所以想問各位巴打，男人以下呢個反應係咪正常架？
故事係咁既，之前part time識咗個男同事，有次同佢坐同一架𨋢，佢從後攬埋黎，但其實佢知我嗰陣有男朋友。
咁嗰陣我同男朋友講返件事，我以為佢會嬲或者叫我轉part time。點知佢聽完又冇出聲，之後又冇問過我關於呢樣野，佢好似完全唔擔心同唔care咁，嗰陣令我好失望。
所以想問各位巴打，男人呢個反應係咪正常架？因為我諗極都諗唔明點解佢嗰陣聽完之後可以冇咩反應表現出黎。

吃糞..

點解可以咁快

愛對方其實冇計

冇，我順其自然既
Mood到就做，做完女方就會問我鍾唔鍾意佢
然後就一齊左
真係幾次都係咁

頭先又忍唔住去睇佢ig啲嘢

咁都正常?

我唔會再搵你㗎喇

我唔係個男仔，我唔知佢心入面有冇呷醋，有d呷左都唔會show出黎
又或者佢好信你唔會變心
又或者佢根本不在乎

咪睇啦, 睇佢ig仲好睇

但我仲會諗起佢
好眼瞓但瞓唔到

訓啦

我好遺憾我又入返哩個post，但你每次都會回應，我仲點可以忍心見到自己繼續係咁

嘩，咁你一定係床上有過人之處

你鍾意對住啲肥婆打飛機

唔好愛上me, 加油

瞓唔到啊

又食錯藥定冇食藥

hi

正呀嘛

Errrr.....係掛......
咁之但係，未做之前佢點知

未飲三千藥水

我已經好多日都係咁

幾時對住毒撚打飛機？

肯定係

Ching又做咩

所以咪做完先一齊囉

你食撚左屎未?

照鏡咪得

唔鳩知 唔想知 唔想再講

陣間又俾人圍攻

屌你啦

聽到你好靚仔㗎喎

what 7

因為大家一開始就交個心出嚟

即係表現唔好就永別

其實欣宜係超級潛力股

繼續吹

我拒絕左佢佢咪咁囉

都唔係快到咁呀。。。

唔好學蒲公英xxx

扶不起的阿斗

Block咗佢喇 自己忍唔到嘅話

555555555555555555555555

可能係做左先鐘意

同我一樣

9西 又笑佢

tell me what u done for me

我手賤到去blocked user睇

屌醒佢

nvm

唉，我唯有犧牲小我

你食女無數啦

stronger than me............

食仔多近排

點會呢

我之前見蒲公英巴間唔中入來打段唔知係咪歌詞嘅物體，但又無乜人應佢

實會
你班仆街快樂建築在別人的痛苦上

exactly

無人應仲好

極速交心

交心定交身

神交

極速交配

好醜唔想再見到佢

屌

ok, 我會消失. 讓自己一個xx

自high mode何必打擾

唔係既
有問過佢地
岩岩呢個，其實係一見鍾情
佢黎香港玩，我見佢喺商場坐喺到暈
問佢有冇事，俾水佢飲
然後我話不如坐低食個tea，可能食野會好啲
佢覺得我好溫柔有風度，所以love at first sight

我嗰晚送佢返酒店已經搞左

Is that alright?

同佢一齊個幾日 坐係後樓梯 講曬想對方點 有咩唔做得之類

我好犯賤

你原本都痛苦緊，加多兩野唔覺

Is that alright with you?

哦 真係多謝你喎

這些機會不是屬於我毒撚的

巴打實好靚仔 男人你啱唔啱

狗西

點樣 即食喎ching

It's a small crime

我都係好毒
當時真係做好心埋去，我埋去嗰陣冇見到佢咩樣

格唔格劍？

I've got no excuse

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

肯定金城武咁款啦

1. 毒撚咁既樣
2. 唔岩

圍攻係因為愛啊哈利

Leave me out with the waste

圍你

你係 忍住啊

多謝

其實係梁朝偉

下星期返學點算好

走堂

我林盛斌咋

你班人痴線 我行開5分鐘 多6版
我係到又無人出聲

龜頭bob

護短屎姐

我都係林，林雪

你有冇份笑我呀？

大個仔, 驚西佢咩

照返囉 張嘢掉鳩佢喇

yes, 咩事

我感受到來自屎姐的愛

幾時去格劍？

好撚正 你個名 見襯都笑

我追左佢好耐㗎啦

咪係到

佢無

一齊格

食屎啦 有咩好笑
感受唔到我嘅怨氣咩？

佢冇份

I know I did all the shitty things to you

咁又係既，始終每個人都唔同...

我打狗棍整傷你地呀

散學禮派成績表又冇得走
張成績表嗰兩個缺點又係回憶

I know what we had was special

你都幾誠實㗎喎

一講起love at first sight就鼻酸
唉

我本來唔信，但原來真係會
仲要大家都係一見鍾情

...................
好青春

屌, 男人老狗大方d.

八婆永遠都最麻煩

聽日清locker 掉埋佢

I was never one to say goodbye

我擎天柱嚟

大支哥 每個男人都唔同
不過表現到無嘢真係少有

怕條毛咩

點敢搞你仔仔

love at first sight, 前題係要靚仔靚女

包容佢睇咸片唔夠大方咩

我比卡超呀

我赤柱

嗰陣比人捉佢仲要話唔會離開我
仲要係佢安慰返我轉頭

走囉 我最後返去拎成績表 入咗門口但係未入到校務處就打鐘 佢都會計我遲到
我毫不猶豫掉頭 返屋企
最後上課天收到缺點紙 即場撕爛掉落垃圾桶

好羨慕，佢咁樣對你代表住佢好緊張你。如果我個ex好似佢咁既話，好大機會唔會有今日...唉

我係乖寶寶

都已經唔係你女朋友, 包你條撚?

我都會冇乜野
你都講埋出黎，報哂案，仲可以有乜野
一般都會信我女朋友
我反而會問佢如果你想報警告佢非禮，我可以陪你

頭先挨住媽媽 好溫暖

我好緊張我ex
但結果佢話我小器

咁癲

我個ex都話對我love at first sight la
照我話，佢對邊個都可以love at first sight

乖, 世上只有媽媽好

Ching好mean

我都有今日啦點會冇今日
佢係對我好好好緊張我 咁又點
佢咪好突然咁趁我唔喺香港分手
完全冇機會挽留 唔覆唔睇
從此消失於人間 完全唔知佢做咩要分手

我都想

缺點咋 我年年幾個大過啦

約出嚟打返場喇

屌醒你

除咗你地知佢飛我 媽媽朋友都以為我飛佢

睇雞寶

啱呀！表現到冇野真係少有...所以嗰陣對佢真係好失望...

三個大過 會被人踢出校

學校好撚嚴 垃圾學校嚟
仲要奶共

因為嗰日本身係返半日 聽吓班主任夠噏
派成績表咁 好似仲有個唔知咩聯歡會

承諾嘅嘢... 哩度個個都知係假

紅絲又屌？

屌,是鳩但
加油啦

我真係唔靚仔 肥毒柒
佢都唔係特別靚女，中上
但好斯文溫柔，談吐都好好，食完餐tea同佢傾完偈已經鍾意左佢

支持你

無踢喎, 兇下小朋友啫

以後唔敢再信

邊間?

我好乖架 嗰張係我第一張缺點紙 唔通特登返學交畀佢咩 都最後一日啦 撕唔撕爛都冇咩所謂

（抱抱

你都係絲打?如果你係絲打既話，佢比較大機會有另一個

我只此一次
幾靚既女我都唔會即刻上腦
起碼要相處一輪

紅絲唔屌得 ？

鬧鳩我都乖

咩區

屌你風x？

係 佢冇 肯定冇 唔好講咩我唔會知佢收得好埋
我肯定佢冇第二個 直到今時今日都冇

過期利賓納 我身邊有純而且外表okay既中同呀 可以介紹你識

你師姐

乖唔乖同鬧唔係鬧鳩你係冇關係嘅

你地個個都知邊間架

Hi師姐

我唔知呀, 十世都無去過北區

出家做尼姑

Grad左幾耐

你估下

所以我一直都好想知點解
但 無從得知

你仲有follow佢ig嗰啲？:o

咪撚去 烏煙瘴氣

連登遇師弟

要光頭好醜喎

2～3年？

師姐

咁都遇到

4年啦屌

冇 比佢block曬 不過佢身邊嘅好朋友同我好熟
佢好朋友話我知

咁我地可能有一面之緣

仲要一個失戀到走廊都唔敢行既師弟

師弟好脆弱

緣份黎既

八卦想問一下，呢幾年黎有冇人係呢個grp成功同前度復合架？啲case多唔多？

仆街，你有冇睇學校音樂劇

小事啦

F1冇乜印象

你仲想復合？

今年cut撚左musical

除非我 未夠好 這艱險戀愛路
我始終 過得到 或者 只要期望別太高
遲早我 伴侶多得走過面前 沒法數
而沒一個 張開了懷抱
只能炫耀 前途無限 當作回報
當然都能 與花貓去跳陣舞

有年做聖誕頌

我想睇fashion show多d

今年fashion show

我

我記得呀

咁都幾好，可以從朋友聽到佢既消息，唉，好可惜佢班兄弟唔鐘意我，我又唔鐘意佢地，之後佢地仲拆散埋我同個ex

不了

之後又散 ？

我係其中一員

你嗰屆真係冇乜印象

依家都仲拍緊

放心喇 當你下次同人一齊 都會有承諾 愛情令人盲目

同乜水拍

我唱歌咁好聽都冇印象

問下啫，如果佢搵返我都未必會理佢，始終個傷口太深，一齊返既話唔知幾時佢又會離開我

我bb

三個前度都咁

唱黎聽下

同意

大家都坦白左 講咗大家諗緊啲咩 擔心啲咩 未來有咩期望 想對方改善啲咩
然後就一直好好相處慢慢投入返
依家日日都好似熱戀期

嗰屆好似冇睇過 但知道係聖誕頌

連登有得錄音咩

who

而家仲拍緊?佢搵返你復合？

我上過教育版架

錄喺個網度俾link

可惜這些機會不是我的

係
事隔一年佢搵返我 佢話好掛住我

用唱k app 錄

都得

已經對坐了一夜 恐怕天色就要亮了
我開始明白 我們的愛也要散了
你像過去那樣走來 緊緊用雙手將我環繞
你的溫柔其實如刀 叫我還你怎樣的笑

我明明都知道 這將是最後的擁抱
你給我一個圈套 我不能跳不能遁逃

我拿什麼和你計較 我想留的 你想忘掉
曾經幸福的 痛苦的 該你的 該我的
到此一筆勾銷
我拿什麼和你計較
不痛的人不受煎熬 原來牽著手走的路
只有我一個相信天荒地老
原來牽著手走的路只有我一個相信天荒地老

好sweet...sweet到好似劇情咁..佢搵返你你一定好開心，咁嗰陣你就原諒咗佢啦？嗰一年黎你一直等佢定已經成功放得低佢呀？

唔係sorry 肥矮圓就有我份

咁乸麻煩

想識下師姐

諗返起嗰晚
送佢上酒店，買左生果一齊食
傾到好夜，一路飲紅酒一路傾，成支飲哂

然後我見夜，佢又少少wing, 我就話我走啦，你休息啦
送我出去之前，佢問我一個問題

如果我今天以後，再也見不到你怎麼辦？

我答：我會讓你以後每天都見到我

然後佢就唔俾我走

好傷感

師姐總是美好的

可能之後就幻滅

屌, 真係好open

早兩日同ex講分手
佢去wh大半年臨返黎同個細佢幾年既仔搭上
仲同人一齊返黎，咁鐘意湊仔就湊飽佢啦
有幾鐘意都係假，綠帽最緊要除得快

working holiday = fucking holiday

頭先手賤搵咗人 我係序柴

廢

我諗佢飲大左至會咁，攔住道門扯我埋去壁咚佢
第二朝佢全日都好怕醜，我一望佢佢就避我眼神又要偷望我

屌, 喊完仲柒多次

宜家咪識緊

搵個男人上酒店飲酒都知咩事啦
佢應該都唔係第一次咁

唉…

講呢d

一定會

識師姐唔要識師兄

格劍

聽日返去睇下有冇相

玩呢d

好有興趣知

唔知佢
但佢部電話係任我碌既，佢wechat裡面任何對話佢都俾我睇
任何男人msg佢佢會cap圖俾我報案
我覺得呢樣野佢做得好足, 我long d都對佢好信任

有無人陪我格劍

我咁唔捨得佢，其中一個原因就係我同佢既故事太浪漫
小說一樣
所以我至會將個故事寫落黎

期望越大失望越大

why me so廢

唔知佢呢
不過d女好古惑架, 特別上面個d

把聲可能都唔錯

格呀

無事, 搵左佢咁之後呢

人人都是廢柴 真心無事 邊有呢d poat

我把聲都好正架

公公 so sweet

佢就holiday我就響香港捱世界
仲要搵件日日坐賭場既細路仔
大佬呀你要玩都搵個高質啲
影撚衰埋我

同樣反比

已經全blk哂ex

格劍我贏硬嘛

係係咪鳩嗡架

算鳩數啦
返來都驚佢污糟啦

飲罐啤酒早啲訓啦

hurt 親我了

綠帽?

呢樣佢唔會，我好放心佢
好簡單，如果佢係咁多男人，駛乜搞到要走去做人小三
收兵咁收，呢個幾千嗰個一萬都夠皮，甚至我唔會知

開頭 都仲有啲嬲 佢搵返我 我驚到成個人震曬
第一次成個人震 連講野都震
但傾幾傾又曖昧返 佢約我出去
佢好努力搵話題 感覺唔錯
出左幾次 佢問我 可唔可以叫返我做bb

幻想總是美好的

聽日返學瞓先 希望一教瞓天光
唔再諗起佢

唔好諗佢啦巴打

佢有冇理你？

竟然復合左

down 完好繼續生活

求圖

早抖

有野嗰啲冇cap姐

唔係

估唔到呢？

係，當年痛到傻，依家慢慢走翻出個陰影，唔想佢無啦啦又出現

我屌

無事, 幾耐之前

寫緊佢既故事，邊有得唔諗
但越甜蜜既情節寫得越痛苦

識佢第一晚同第二日既細節，我寫完係成個人虛脫
仲有送佢高鐵嗰段，我送左佢入站kiss goodbye，然後自己即刻買同一班車既飛跟佢返屋企

每個人都有經歷既, 放得低就好

回憶來既, 好正常

唔信佢既，佢cap乜我都唔會信，佢肯成個電話任我碌，password俾埋我，仲想點呀

應該要好耐好耐，以年計

佢一直都冇理過我

慢慢啦, 唔急架

我冇急，最好就係冇放低而又唔會痛

估下邊把聲係我

forever no response

superwoman 舊英文歌分享 歌詞好有意思

01:24

屌, 點放唔低又唔痛

咪撚做on9 仔啦

呢個係三年前既我

有冇女介紹啊

乜鬼野來

去tg post

呢個得兩個人唱咋喎

巴打咪話我潑你冷水
女人閪起上黎係可以好有心計
比得你睇既點會有野唔見得光？
小學雞知道要查手冊都拿拿聲冒簽返名先啦

習慣左去掛念一個人就唔會痛
當佢過左身，日日裝炷香俾佢，自言自語同佢傾偈咁

唔係第一把聲啦

都18個月了

之前我同佢朋友講過下話係出賣谷曾經見過佢啲相，但只係性感背心相咁，之後佢fd同左佢講，佢就走黎問我

覺得好撚煩，受撚夠佢斷斷續續咁出現，就擇好個日封鳩哂佢

本身拍拖果陣佢都成日無啦啦封我

日日記住佢唔係辦法喎

夾band都夾緊呢首

竟然係

Block 得遲了

佢send 比太多人唔記得啦

拖住你先?

我都係一個講大話叻到識飛既人黎
其實，一個人有冇講大話，唔難睇
日日傾咁多偈，幾粒鐘幾粒鐘咁傾
如果有講大話，唔可能每一件事都咁consistent
因為要大話冚大話
但佢就係每一樣野都好consistent

都係嗰句，佢性格係有缺陷
但對我忠誠我完全冇懷疑

我鐘意高妹

如果能夠留在你身邊 伴你日日夜夜
看看愛我的那個人的容顏

我179

你個名好正

習慣咁每日有人同佢傾

屌 真唔真
咁高我carry 唔到

咪01:24 無咁尖個把

代表斬不斷 理還亂

呃你做咩

點先算高

有人叫我放棄 有人叫我堅持 好撚亂

我沒有六尺高，我卻會待你好

170 up
最正係170~173

係 老牛聲

你ex 幾高
咁高係咪好少男仔埋身

放棄

你自己覺得有無機先得

下, 好聽呀
第一把聲想f4

我ex 係女人咪carry 到

要alt+f4先得

差d架啦, 守得雲開見月明

其實我同佢分手後都嘈過兩三次交
去到最後答應左各自生活，祝福對方，唔好再聯絡
但過十日八日又再嘈一次
嘈完之後又唔會block對方，又會睇對方post乜
其實我都慢慢覺得，冇乜所謂啦，藕斷絲連，其實大家都想對方繼續留意自己至唔block者。習慣就好

你喜歡就好, 我只係覺得斷唔晒咁好傷

我仲好懷緬啲過去，但我終於知道永遠翻唔到轉頭了，所以就

我其實都好想知邊個出賣佢

因為我直頭有佢閃卡，所以點會係我出賣佢

閃卡留到入棺材喎可以

以前改係對自己既自謔，依家用慣左又冇乜野

屌 我要女啊
仔你又carry 唔到me

放左係好多地方

總之就一定唔會公開既，佢背叛我姐，我唔想背叛自己良心

屌, 咪介紹左你出tg post 搵

我係咁，其實每一個ex我都唔會完全唔聯絡
都會做到朋友，傾到偈

唔好整電腦喎

屌 要女竟然留自己身高

有無咁hurt 先

次次分都好hurt，但過一排都傾到計，會有難過但都係一下就過
其實咁多個，呢個係唯一一個我會想同佢再一齊，所以特別痛咁解

求屌醒

唔玩tg

咁你都幾大方, 我一定無可能

屌, 你想點先?

唔愛咪做到

無tg學人上網溝女?

屌, 估唔到你復合

唉
分左4個月
本身已經想等
近排佢返左黎見翻又超唔捨得
過幾日佢又要走啦
男人老狗都要喊真係好廢

有一個係俾過帽我戴
我一樣可以同佢食到飯傾到偈
其實過左去既野，原諒左就算
後來佢對任何人都講，我係佢呢世人裡面最重要既人
因為我願意包容佢既錯，最後改變左佢成個人

就係好亂

上網識好似冇乜安全感

你知我同邊個復合咩

同我？

走去邊呀?

你真係好勁,
我呢世人都唔會咁成熟

攤下先啦, 夜啦

咁週街搵啦你

點知你

同我呀

返緊工 好撚眼瞓

下, 返乜

醒沒

裝修仔 開緊夜

sor 囉

開緊夜咁得閒上連登

start again

去外國讀書
佢話有機會唔返黎
仲中意但無時間同心機係我身上
佢想以前途為先
我以前longd一開頭掛住打機無理佢搞到佢唔開心
宜家後悔到仆街

唉, 好可惜,
呢d 環境真係要咁做

就係冇乜嘢做 好眼瞓

只係睇化，唔係成熟
如果唔係我點會話自己其實冇諗住成家立室
我係睇到好化

未longd之前真係好開心
仲有幾年要等
如果佢唔返我真係要唱阿牛

出家未？帶埋弱雞三千一齊出家

BB早抖

我地係咪復合左喇？

係

好 唔好再嬲我了

你快啲拒絕晒你身邊啲女仔

遊戲人間，駛乜出家
不過今次，會博命搵錢
遇到令我想定落黎既人，就唔會冇準備

那有女 我退學了

要總動員出家

佩服
無法理解如何愛過親密過仲做到朋友
睇黎我修行未到家

能成為密友。。

就算和平分手都好老尷

可以來場友誼波

不了 佢講過只會同自己愛嘅人搞

好事黎 起碼唔濫
雖然唔知是咪講一套做一套

我識嘅佢唔會
我係驚佢畀人呃

同女朋友近排又嗌交。因為同前度散之後日日都周圍同人講我有幾衰，不停傳。女朋友都頂唔順。日日都煩件事。可以點做？。點先可以解決件事。可個前度收口。已經叫過收口。

怕咩佢傳 都係過去嘅事

可惜不再是我了

通常前度咁做 都係仲對你有feel 或都因為得不到你 所登都唔想見到你好 加油呀 記住點都要活得比佢好 仲一定要比佢睇到

開始有點覺得分左手實在太好嘅感覺

Why?

叫春：
我吻過你的臉 你已經不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點
斷開的感情線 我不要做斷點
只想在睡前 再聽見你的 蜜語甜言

Ching早晨

早晨 瞓醒喇？

醒喇 但又諗起佢

諗起佢啲咩

同佢講早晨 諗起同佢相處嘅片段

使唔使返工

每朝早都係呢哦時候扎醒
摸一摸張床，隔離冇人，個心就酸，然後就訓唔返

繼續瞓就唔會諗起架喇

返學啊

瞓多陣都得嘅

我好啲 唔係成日一齊瞓

唉 我都無謂呃你
你上堂都會諗起啊

瞓下喇

夠鐘起身返去喇

我同佢仲要同層

咁仆街了 你實放不下
Btw佢朝冇咩反應

下年唔同層 今日佢放假啊
但下星期一二全校返一定撞到
好多回憶啊

算喇 你依家係掛住 係唔捨得
但你地情侶嘅緣分都完了

咁快又新post

我頭先手賤睇佢private ig又有新po喇

咪再睇喇

淨係望住佢啲post number, followers, following
好空虛

我又冇晒胃口肚痛喇

何必呢。
利申，有睇會ig

聽緊陳僖儀首紀念悲
就算當天街角下冷戰滋味 還笑著的想起

屌仲聽情歌

我愛廣東歌

聽下其他喇 不要情歌了

snapchat點知人地有冇block sd咗比佢仲未睇

老豆識整電腦

exactly,唔係識幾多個都有

其實始終要理性去諗，我個情況其實根本冇需要再係心度留低呢個人，當係愛一個，上一課架咋

返學先ching
放學再叫春

現實識好過。但個圈子已經識唔到

加油

why me

前度叫春都好理
屌，我都係前度

同層又點 呢間野你校規都犯，你諗下呢年點過仲好

個個都是

你睇乜撚，睇完又唔會係返埋一齊，仲要傷自己心

佢應該上緊堂

屌，exactly

千千 明明分手頭兩星期仲同自己講拎得起放得低
點知日子越耐越掛住佢
我del佢電話同ig先 之後佢隔咗2日就unfol我了

搞到個whatsapp 我屋企gp 老母 同best fd gp
屌
佢就幾個fd 日日傾 成日出街

btw佢帶手機返學一陣黎個大屠殺佢就之後都復唔到我地

啊 我唔要做前度啊

睇下人地幾灑脫

現任又係慘，前度就已經過左，好似仲好d

點解啊
點解重情咁可憐
係咪太好 所以唔識珍惜

一陣執佢擺喺我度嘅嘢落喼

exactly
以我所知，宜家條女都只係我既copycat 我做過咩佢又做，只係多左張相，你估唔係我個ex話我以前乜乜乜，條女唔鋸照做咩

點解你會知佢新女啲嘢

我都執過，還返比佢果陣以為自己喊到pk，但係最後咩感情都冇，比完就走

我心待明月 明月照溝渠

我淨係眼濕濕過 喊唔出

因為我個ex成日post野上fb
我未unfriend佢之前偷看了一下

人就係咁

冇野架ching

幾十下吧
Btw 日日睇佢有冇po story

唉 以後點算
我想拍長拖啊

女仔又好，男仔又好，都比自己想像中堅強

一下姐

我中學開始就冇流過眼淚

我日日睇啊屌 不過佢冇block 我 我又冇block 佢
Btw 佢ig 個自我介紹仲係我哋之間嘅嘢

有邊撚個唔想

我有中同 佢話對男友半年就厭

唔好咁多幻想啦佢唔記得改咋

作詞：梁文福
作曲：梁文福
編曲：屠穎

不小心打翻我的玻璃瓶
你從來沒有這樣多歉意
花靜靜躺在桌上 水靜靜流向四方
搶著要 做什麼
我們竟就這樣割傷了對方

最喜歡散步了 OH 我的你
也不是拖延也不是著急
從不說向那裡去 從不曾向那裡去
不經心 又驚心
我們竟就這樣避開了確定 OH~

Oh每次醒來都怕你不在
Oh每次都想掙脫你醒來
而終於明白生命裡面總有個人
可以去愛 不能依賴

Oh每次醒來都怕你不在
Oh每次都想掙脫你醒來
可是我知道當你終於將我放開
我會在 原地徘徊

每一次 我醒來 都在曠野中
那麼不知所措 等待

每日訓醒個人都好空虛

佢相都冇del 淨係del 咗最近個兩幅

感情觀不對

佢成個人都好奇怪

來 打沉我吧

有point

舊歌是最好的

dont you go to work,do you?

一天一點傷心過這七百八十晚

我唔聽啊

明明重點係
由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單
平靜的對你熱度退減

重點係春天分手 秋天會習慣

如果唔係春天分手就唔知會點

咁你咩天分手？

自己跳落下個季

exac7ly

春夏之間

我都想半年就忘記到

冬變暖 陪伴是愛深的臉
踏過萬里路 有你手牽
心最暖 無論遇上秋霜冬雪
願最後抱著 你的溫暖

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我

叫春叫到自己都嫌自己煩

唔煩 一齊叫

其實邊條仆街發明返工,
好似古人咁係屋企起身姦下田咪幾好

Joey新個首心之科學都好入肉

放喇

約埋FD 子去打BALL啦

晏晝又有學校活動要返去

唔係啊。我冇事。但係女朋友已經日日煩緊。佢忍唔到。甚至想同我分手。

條女愛你就唔會想分喇
理得人點睇你兩個咩

佢話好煩。唔想再諗到件事。佢話為大家好要分手。佢承諾過嘅

咁你條女愛極你有限

佢話係越來越越鐘意我先忍唔到。先會介意人地咁講

都過咁去 仲意啲咩。你中出即飛定殺人全家啊

大家要用幾耐時間先忘記到

冇啊。就係咁同人講我同前度啲野。我個女朋友都聽到煩。好介意

咁咪冬天會習慣囉

姦田

咁早既

對上個次幾個月，因為分個陣已經冇愛
依家哩個

一係你女朋友好在意人地點講點諗
一係只係藉口
但兩個既共同之點係佢唔夠愛你

你做咩嚟？
有冇辦法令佢再聽唔到？

好想搵個伴去旅行 但啲fd 冇個得

女朋友話要時間去平服。佢可能過唔到自己果一關。

前度好心機

分手差唔多一年，唔會話忘記，只係放唔放得低去move on, 我用左半年去放低

佢同你ex 認識？

但傷疤永存 唔會再盡力去愛一個人，教訓太大

我都希望自己可以做到
我曾經以為自己唔會再有心被掏空既感覺

重點係邊條仆街發明返工

唔會唔盡力嘅 不過會好慢熱

同一間

早晨

早晨 食咗嘢未

喂, 你同邊個復合左啫?

皇帝

我之後一定保護自己先

想我都好想好似中咗頭獎有嘢就唔使做，老細又吹我唔漲日日等出糧

係，會怕做太多又失去 到時傷又係自已

一於就喔自己佢佢死咗..咁樣自己好受啲

又27頁 唔追啦

我ex181，但我159

我個人唔太鐘意太矮
但我拍幾次 最高得166

全是叫春

但佢比咗綠帽你唔係應該憎佢架咩？點解仲會懷緬既？

因為仲愛對方？

實係咁啦屌

收工再join叫春團

今日放假 all day 叫春
夜晚自己出去行

出去散心？搵個朋友陪下你啦

去交收 然後行下

哦fd 唔得閒 同埋7 號會出去傾訴

去x灣搵公公請你食大家樂啦

啲客仔又遲到 正仆街

荃灣定柴灣

佢話愉景

Ok 出東涌食大家樂？

我覺得麻麻
佢啲偏門歌 故弄玄虛同男朋友與歌啲歌詞好好 正面啲

我尋日自己一個出咗成日街

會好掛住一齊出街嘅時間

以前我好忙 一個星期見佢一次 好掛住佢拖我行街

我想拖返佢

借隻手比你拖住先 15分鐘$500

你都唔係佢

比啲想像力好冇

米8好正
exex同我平排 ex高我7cm 想試下同米8

Cant

你幾高？

你散咗幾耐

今日第11日

米八真係好撚正

米7高妹

屌, 唔理我架

米八仲係唔夠高

公公要幾高

兩米啦

我真係好驚 好驚我依輩子都再遇唔到一個我咁鍾意既女仔 好驚再遇唔到一個對我咁好咁上心既女仔

利申：分左手一個月，重未放得低

咩事分手

自己出街中

唔係，念舊
真係有愛過付出過，對我黎講分手只係關係改變，相處方式改變

嗰啲垃圾學習活動

我都係喎ching

咁啱啊
做咩都諗起佢

今日返去撕走左張紙條再撕碎佢
嗰一刻好似乜都諗通晒 其實佢都幾低質下

識咁諗係好開始

最緊要keep住咁諗

你睇返上一樓 我好委屈

散左個幾月 但覺得前度其實有好多野呃住我
問佢又死都唔肯講真話 好想知道真相
有諗過搵私家偵探
求屌醒

你大約估到嘅多數都係

都散左啦 點解唔肯認 我淨係想知真相姐

調轉諗 都散咗喇 做咩仲要知個真相

因為唔敢相信佢係一個仆街

理閪佢啊 分咗手關我撚事咩

點仆街法？

我咪比班八婆屌緊

Sorry喎 人地要扮好人吖嘛
你再問答案佢都係得一個㗎啦

仲有其實個答案早已經係你心入面 你係想佢親口講證實一下 但其實冇乜必要

咁你係咪要同佢哋過人世先

喺學校入面真係好憎啲八婆

大把哩啲人 理唔到咁多喇巴打

咁樣自己嘛會走唔出

佢係咁厚面皮既 真係任佢講都得
巴打總算睇清佢啦

差啲又買鞋

有錢

做乜9

我忍到手

買啦買啦

你當及早止蝕啦 如果唔係襟兄弟數量一定幾何級數上升

自己衰 個段時間半工讀要考試 好少時間陪佢/理佢 ，放假剩係搵佢食飯後啪啪啪 同埋佢將拍拖以來既不滿一次爆哂出黎 之後就話要同我分手
利申：拍左大概11個月

無 急屎

買啦

成千6 蚊

當人sp ?
心平氣和傾嘛

Ching有冇咩鞋推介

你班魔鬼

Ultraboost

我睇開波鞋
以前有追鞋，依家冇。答你唔到

之前同條女stan smith情侶鞋
諗住買對新白鞋

我都買波鞋

Stan smith一啲都唔舒服
真，ub 幾好着

Stan smith個底好唔舒服

條女本身有咪就下佢買對著
上次著左去行山出事

Agger

買跑鞋 返唔到轉頭

點算好搭緊車返去
好怕落車行返去條路會撞到佢

扮唔識

好撚驚喺條路乜都會諗返起

你諗緊喇

同一個巴士站同一條路返歸

好快會麻目
我應該慶幸我同會住得好遠

我同佢隔一條馬路 5分鐘路程
嗰陣出街返學放學仲成日接送佢

我觀塘區同屯門區
巴士傷心一排好了

巴打

搵個正過佢嘅 經常帶返屋企

既然冇得避 唯有死頂

Vans 白底藍/紅線

仲有10分鐘就到站

唉 知錯啦
不過已經太遲

想買白鞋

有冇試過挽回？

大把啦

呢對咪啱 比人抄到過千

大把女就好

好撚掛住吖

都好 今晚睇下

咪撚掛

蒲公英呢

有 但佢已block哂我

你有冇？我冇

掛住我哋好了

想要條心地善良樣正正常常嘅女

自己想要嘅同現實多數不乎

好憎港女

揀啲成熟啲

揀啲唔睇咸片

同佢一齊睇

返到屋企好悶

起碼可以令我死得明明白白

咦 又新post

每段感情都要有啲遺憾嘅

齊來叫春

上個post叫完
其實叫完佢都係唔會再翻黎
好笑嘅係 我喺講故台寫假人真事嘅故
個ex有留名追故

可能佢心諗 屌，咁似我嘅

佢知我寫開文 都知我高登ac
佢專登睇嘅

寫完當了咗件心事

係 我依家希望做得到
始終離合過一次

寫得慢無人睇

實在唔敢相信自己睇錯人 係嬲自己

加速

人心難測啊絲打 下次小心啲

每次都覺得自己好小心 點算

佢要瞞你 實瞞到的

其實成日都要作大話做人唔辛苦㗎咩

好sweet，但你都幾大量呀。但你唔怕下一次佢會再離開你，唔怕陰影架咩？

好悶啊又諗起佢

咁你同男人拍拖啦，好多男人都好高

啱呀，加埋大隻就不得了。

新post係邊呀？點解搵唔到既

可能慣咗呃呃氹氹

要高過我又大隻，少啲

就嚟有了，快叫春叫爆佢

好想爆鳩佢 賤男

係度爆 你爆完佢，佢都係咁

可唔可以搵佢爆

冇人理

168 only

You are not a 窿

揀啲同你一齊睇

又諗起佢

我唔中意女朋友咁 我中意純啲

翻工麻醉自己

呢啲人自己係唔覺有問題
有時候會諗其實係咪病態黎

我中意樣純 但係真實大波淫底

學生哥

我前度

可以 但你爆完 佢唔會有反應

168 都算高

返工都麻唔到，一樣照諗

可能覺得好刺激

痴撚線真係有病

他朝君體也相同

我前度 俾我調教到好淫
然後俾個有錢仔搶走

我163，我ex 169
宜家佢條女168

Me男 得171

ptgf

做咩分手

搞乜

男女平排行，犯校規

好彩我係上水同屯門 我唔去屯門應該此生不見

我locker佢寫比我嗰張紙條

起碼知錯

所以咪比人捉 兩個缺點

睇咸片唔代表d乜

咁你要成熟過佢，唔係佢會覺得係到湊仔

咪係 睇姐 又唔係落手落腳去做

唯有等下個喇

佢同男仔喺直播睇

我見到啲175以上都冇信心
點解佢哋咁有guts

exex同我一樣高 身邊朋友個個話我高過佢 佢秒嬲加要分手 細個唔識諗仲好憎自己點解唔矮啲

對佢可以好低b 但會認真同佢分析嘢

下星期散學禮又見到佢

為何低質

‘so ？我都係準老師

咁就出事了

有幾親密
我知有個師兄食女食到係學校啪啪啪

師姐教我？

你仲後生

好想下個會係長久

係佢襯唔起你身高

我就係呢種人，點知幫佢分析佢話煩自己識諗

呢d女仔你為佢傷心真係on9仔

咁又冇 只係相處上係開心，會鳩up
但又會表現到會睇係認真同埋處事成熟
唔識講

我教幼稚園的

168 169平排咁制，接受唔到。
但你仲有follow你個ex既ig?

我又要讀

只會講笑咁講佢煩

呢到有邊個唔想

我就係on9 先同佢一齊

分手第四日就unfollow左

要學點瀨尿之後比同學笑

垃圾學校

佢好唔耐煩咁講

我唔使學都識

唔好再on9啦

雖然個ex大我6年幾，但有時真係覺得湊緊仔，但啲人又話一個男仔真愛一個女仔先會露出佢孩子氣既一面。

相反個女仔fd 15幾 要求男朋友柒又好點都好都一定要過米8
自從exex 我要求好低 最少高過我半個頭就夠

我太重感情

想比師姐照顧下

快啲搵啲米8 大哥哥

其實真相係每一個男仔都係長大不的大男孩

當你試過米8 返唔到轉頭

女仔通常唔會鐘意甚至卑視唔成熟既男仔，所以每次都會對大自己5-7年既男仔情有獨鍾

其實你冇17x個男仔米8上你會好辛苦…前前任187

哩個真 不過好睇佢點諗嘢

宜家咪照顧緊你
好努力咁打救你

咁年齡又唔可以斷定佢係咪成熟，經歷先係
Btw 你幾歲

不過年齡同成熟唔成正比。

聽佢講嘢成日要dup 低頭 錫又係
不過搭電梯企低一級就fit 曬

真係估唔到喺連登遇上師姐

而家20呀。 啱呀！之前以為佢大我咁多又有好多歴練一定好成熟啦，點知我識人情世故仲多過佢 ，同埋估唔到佢咁on9

一個叫春師姐

我係叫春師弟

我睇佢喺泰國拍既片同相，我會諗，究竟佢開唔開心？我又想唔想佢開心？
作為一個愛佢既人，我梗係想佢開心。
但我會問點解佢岩岩分手，重遊一個我地去過咁浪漫既地方，一個行行下街一停低就攬，一攬就kiss既地方，度度都有回憶。泳池，沙灘，佛寺，街邊檔，唐人街，度度都有激情出現過。佢咁樣都會開心？

愛同恨係一體兩面，佢仲係出post鬧緊我令到佢受好大既傷。我亦恨佢將所有責任推喺我身上。

因為懂得，所以慈悲。我理解佢點解會咁，所以再嬲，我都選擇包容原諒。而佢，會唔會有一日諗起，其實佢錯怪我？

叫春完畢

啱呀！我之前嗰個都係咁，搭電梯fit曬 不過諗返起個情景就好傷感。

你可以往member方向行 我有中同同師弟都係member

火遮眼

溫室小花？

唔明

我話佢火遮眼

member means gay

係，佢火遮眼既時候講野好惡毒
其實我都係，但我對住佢，永遠都係壓住自己啲火
其實佢有見過我對其他人發火，佢係嚇到出唔到聲
其實佢知唔知，我永遠都讓佢，永遠都係我先say sorry？

又就快爆post

唔係，係佢份人本身冇咩sense
不過佢份人好多時候只係識被愛，超級自私，覺得女仔對佢好係應份 雙重標準，同好唔識表達自己感受，所以同佢一齊好大壓力，壓力大到要食藥。但唔知關唔關家庭背景事，有機會因為本身佢係單親家庭，但唔知關唔關事。

希望啦 好擔心成世人都係咁

不過佢拍過兩次拖，頭一次比人戴咗頂綠帽，今次又係。

哩個係性格問題

咁成應該對愛情好冇信心

單親家庭係會特別唔識表達自己

唔知佢，不過佢本身冇問題既話好大機會唔會每段關係都比人戴帽。

咁嗰陣應該體諒佢多啲。但點解單親家庭會唔識表達自己既？

成世人都搵啲高嘅就會

sigh

都係嘅

家庭唔完整，嘈交多過食飯。屋企又一定成日冇人。表達方式會negative啲

又未必 有啲好恩愛 相依為命

唔係冇，但真係唔多。父兼母職/母兼父職，係好辛苦
我自己屋企單親我太清楚
到最後，我同我老豆，老死不相往來

啱先又手賤睇佢ig story po左張自拍
好心酸

爆post沒

夠喇屌你 停喇好嗎
利申成日睇

我明 你要等一個最狠得下心既時機
Block左佢就會鬆好多

del app 囉
再唔係諗下佢睇咸片既情景，睇下un唔unfollow到

佢邊block 得落

原來已經九點，我今日咩都冇食過冇飲過水

diu

食野啦 光合作用都要飲水啦

我真係唔知，一起身就準備開市
然後收市就搞搵工既野，寫文
睇見佢出片又感慨一輪
我根本冇睇過鐘，原來坐喺書房一坐就十三個鐘

咁快d買個脆弱雞翼醫肚

瞓先 成日冇瞓
聽日起身繼續叫
Good night

買埋俾我

今日執返身彩，先輸五千再執返4800
輸200攞去餵狗，冇脆弱雞翼食

叫左外賣

good night

同我講gn沒

175對我黎講perfect池

屌
我明知實跌穿高J細細地買，食得幾格
明知反彈又淆底無買
食到餐放題算係咁

你訓啦咩？

冇理由搵個矮架嘛 同過高既人一齊就返唔到轉頭架啦

我攞左個fake ig acc睇

我睇錯市，以為升點知跌，穿280轉熊又唔夠大注
兩點九見佢蠢蠢欲動，即轉牛
一到三點即爆上
咁都打和，執返身彩

未 講定OK？

你又啱

女仔15x都可以好正

訓先講

咁你叻
我肯定坐返幾日先

唔得

錯就認，又唔會冇面既
不過有時會左一巴右一巴

父兼母職/母兼父職真係一啲都唔容易，不過屋企單親既小朋友通常分兩類。第一類就係只係識享受被愛，比較自私，同唔識付出。第二類就係好識去愛人，好識付出，同好渴望建立一個完整家庭。好極端，不過我ex偏偏係前者...

我兩者之間，我好懂得照顧人，但我遇到佢之前，一早已經冇諗過有家庭。我有時自私有時唔自私

新POST

WHY 要講呀

之前成日左一巴右一巴
撚狗

i like

1000001

GOOD MORNING

PUSH

898

999

蒲公英1001?READY?